自稱「中國東盟」的懷疑假記者與元朗白衫軍和中聯辦的關係

元朗 友 注意
大家幫推

似樣咩？